人民日報—支持國安法就是香港送給祖國的最好父親節禮物

支持, 送大陸上路

G 持。最怕你受唔起！

屌你祖國母親黎送乜撚父親節禮物呀

雌雄同體

怕

支持